科幻小說家蘇文隆

法官可以預設立場車尾箱嘅棒球棍一定攞黎打人？
有棍冇波都係罪，香港行有罪推論？

用自己嘅推測ff做判決，垃撚圾
蕉皮都可以殺人，係咪香蕉都係攻擊性武器？
筆都可以插人頸動脈，不如將香港用過筆包括你自己都拉埋?

21 歲地盤學徒被指於去年 8 月，在私家車車尾箱藏有棒球棍、鐵通及辣椒噴霧。

裁判官蘇文隆今（29 日）於粉嶺裁判法院裁決時稱，噴霧式辣椒油容量達一公斤，相信不是食用，又容易使人滑倒，反問為何驅蟲不用辣椒水。至於棒球棍，裁判官稱只有球棍，沒有球及手套，質疑被告對棒球興趣不大，推測被告是用作傷害他人之用。

又指棒球棍若用以揮擊頭部，會影響神經變成植物人；如揮擊身體會造成骨折，甚至永久傷殘。被告藏有兩支棒球棍可用來圍毆，後果更加嚴重，終判監禁 18 個月。

推

呢個官咁樣衰
邊個俾佢如果用條撚屌過
受害者應該會終身留有陰影
唔自己死去坐返十碌?

葉虎架車拉左未?

遲D 帶工程用具 e.g. 螺絲批, 鋸刀, 電鑽
隨時都要坐最少一年監
This is 納粹法庭

車主幾時拉？

一定要幫佢上訴！仆街紅官

其實已經直接玩有罪推定

希望手足上訴

乜柒都係推測都可以坐18個月

狗官

最新科技,唔識唔怪你

痴線㗎 想像力咁撚豐富 唔好做紅官啦 做tbb編劇啦

[求下大家今晚一人一po全力推] 狗官蘇文隆老屈21歲地盤學徒 囚 18 個月

持有辣椒油棒球棍要坐18個月

[求下大家今晚一人一po全力推] 狗官蘇文隆老屈21歲地盤學徒 囚 18 個月

國安入屋拉學生Retweet link⋯求下大家幫手retweet推上國際

被告藏有兩支球棒可以用黎圍毆？一個人點圍毆？左右互搏？投訴蘇文隆係按金庸小說判案而唔係按律例

屌佢有罪推定

pish

有兩支球棒就一定係用嚟打人？一定係打頭？
我就咁放喺車尾箱都唔得？
我個人中意收藏棒球棍都唔得？
有棍就一定用黎打人？咩撚野推論黎？